張敬軒 HINS (63)2021第二首派台歌<Sweet Escape>MV上線啦！

張敬軒 Hins Cheung

張敬軒Instagram：
YouTube Channel：
歌迷會HCFC：
飛圖唱片：

張敬軒歌迷會 HCFC

登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱：

2021第二支派台歌
<Sweet Escape>

「賽馬會藝壇新勢力」企劃
阮兆輝X張敬軒 —《魂遊記》音樂故事錄像
作曲、編曲及監製：伍卓賢
混合南音及粵語流行曲元素，將南音的可塑性完美展現

2021首支派台主打歌五台冠
<俏郎君>

ChillClub冠軍歌

Album Edition

2021個人大碟
《The Brightest Darkness》

《The Brightest Darkness》是一張收錄十一首廣東歌、六首國語歌，合共十七首作品的「超級大碟」，全程由張敬軒親自監製。疫情期間，遠行並不容易，而這張專輯在製作上便通過網絡作出多次「遠行」，連結世界各地包括：香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京及上海七地的音樂人與樂手聯手打造，當中包括六屆格林美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，本地樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等。目的是想為廣東歌進行一次探索，嘗試從非本地區音樂人眼中，尋找粵語流行曲製作上的更多可能性。

雙CD收藏版 各大唱片舖有售

大碟/歌曲文案

各大串流平台可供收聽

張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會(22-29/11/2020)
CD+DVD經已推出

KKBOX：
JOOX：
Spotify：
MOOV：
YouTube：

上一個post：張敬軒 HINS (62)恭喜俏郎君五台冠X盛樂blu-ray & chill club繼續等候區

歷年走數list #list似主人形#持續更新

#小古董最無價 自然珍惜它

歷年出碟Live show

支持購買正版唱片重溫

2020 *張敬軒x香港中樂團《盛樂》演唱會
2018 *Hinsideout 張敬軒演唱會
2017 *The Magical Tetter Totter 張敬軒王菀之演唱會
2015 KKBOX LIVE: 張敬軒ONE DAY (部分片段收錄於《Felix》EP)
2014 *張敬軒 HINS LIVE IN PASSION 演唱會
2011 港樂 X 張敬軒交響音樂會
2010 張敬軒 MOOV LIVE 2010 (部分片段收錄於《P.S. I Love You》精選輯)
2010 *張敬軒「軒」動心弦世界巡迴演唱會
2009 張敬軒 Unplugged第一樂章音樂會
2009 新城唱好張敬軒·情軒一發·音樂會(部分片段收錄於《Love & Living》專輯)
2008 903 id Club 張敬軒拉闊變奏廳
2008 *酷愛張敬軒演唱會
2006 張敬軒 X 王菀之903 id club拉闊演奏廳
*紅館騷

#降兩度 網上直播

Hinsideout 2018 張敬軒♭♭演唱會』
嗱嗱臨網上直播熱身賽

係咁升兩度降兩度你俾我唞陣得唔得唧
世界無限輪迴演唱會2016

#旋轉著舊夢像老歌

熱門主打
俏郎君 櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐 找對的人

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離 空手而來 感情寄生族
國語：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 HurtSoBad DearU 春天 太遠

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 OneDay 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好 懷舊情人 (HCFC主題曲)

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 見或不見 輕時光 重頭開始 遇見神

軒氏R&B
Yes&No Deadline StopTheTime 孤單公園 I NeedYou 兩座位跑車 SweetEscape 大霹靂 You

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 DoWhatyouWant 曝光 透露

滄海遺珠
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭/觸摸心跳 DejaVu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

電影/舞台劇
不夜場 我和秋天有個約會 流浪貓

合唱歌
軒老竇：絕頂愛情
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）
CROQ：無城有愛

高質翻唱
翻唱碟Pink Dahlia/ Dahlia II：完全因你 夜機 風花雪 假的戀愛 值得 親密愛人 未知 滴汗 不捨也為愛 少女的祈禱 / 絕 黃色大門 囍帖街 可惜我是水瓶座 活得比你好 漩渦 一人分飾兩角 下次小心 好心分手 親密關係
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花 秋去秋來 情歸何處 桃色冒險 誘惑的街 愛,禁不起考驗 故事 飄洋過海來看你 一生所愛
翻唱Ivana：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley:
垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）

完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)

玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)

破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

Loop 爆 SE

兩個幾鐘SE MV已經有10K views啦繼續loop爆佢

lm

LM

留名

張敬軒我愛你

Lm
送SE上熱門1

Lm

興奮到訓唔著

MV要人

[

張敬軒世界第一

衝呀衝啊

張敬軒你好嘢啊 搞到我依家三點都瞓唔着

我係畀蚊咬到隻腳好痕瞓唔著，繼續喺度睇mv

今晚真係好夢幻
我愛你，張敬軒

訓唔著loop ig live

瞓唔到

lm 睇嚟大家都瞓唔著

甜蜜膚淺態度 woo ～這晚氣氛最好 woo

新post lm
個衰佬仲要好到搞埋個live出埋post先訓

希望時光倒流一句話會上音樂平台

張敬軒你同我哋快啲瞓！
你需要嘅係休息

軒仔望呢邊
你而家已經擁有嘅係才華、顏值、對自己完美嘅追求
你而家最需要嘅係瞓覺
快啲瞓啦晚安

今晚壇嘢真心咁形容唔過份

張敬軒你個傻佬真係好好
唯一唔好嘅地方係成日唔瞓覺

我實會日日loop

thank you

留名先，唔該曬夜絲

追少一日咁多

佢都成日搞到人哋訓唔到

好想佢高清放上youtube

而家IG download落嚟得嗰低清300mb

試下fb？

fb 多20mb

早晨呀軒軒你終於都知放多左個

咁早瞓醒

快啲再瞓啦，乖啦

呢排好幸福
軒仔係咁派禮物

好啱喺一間高級西餐廳歎住酒聽

假以時日同埋形影不離

推推先

啱啱睇咗少少尋晚個live，唱個陣上下兩條bar佔得太多位
人樣個Part得返四分一

所以先想佢將高清ver 擺上youtube

TBD將會推出SACD，仲有可能收錄2隻bonus track

射了

咁咪即係bonus track 唔會up上串流平台？

連登share出黎嘅好似都計view

唔該曬夜絲

但係facebook係720p？

唔係要直接撳入去youtube聽先計㗎咩？

係

琴晚個live

我已經準備好擁抱

有1080p版未

點會唔care
或多或少數字高都開心嘅

但我覺得view數呢家野係俾新人歌手鼓勵作用比較大
軒地位洗乜再睇呢啲

咁我照聽但係數字就放埋一邊先啦

view數多係反映首歌紅唔紅，同歌手地位冇咩關係

view數多
一嚟啲路人甲見到會更加有興趣click入去睇
二嚟如果上到熱門個曝光率多好多
尤其sweet escape 呢啲已經出咗碟嘅歌已經上唔到kkbox/joox啲新歌榜，曝光率本身已經少咗好多，更加需要多啲youtube views

Lm 多謝夜絲

好鐘意軒戴眼鏡呢個look 好重書卷味好斯文

有冇人今日不斷loop合唱版時光倒流一句話

真係好好聽 啲和音世界級

1080p

好温文爾雅
真文青

好好J

好似爽身粉緊dum落嚟啦

假1080嚟喎

但拍埋去林家謙就真係有少少老態

唔會喎

BTW, 點解林家謙坐到麻甩

Source？

誒呀？個description幾時改咖？琴晚好似冇見過有SE MV條link

張相我覺得林家謙似老豆 軟仔似仔
可能髮型同坐姿問題

今朝已經見到佢改咗

強烈要求軟仔翻唱成首時光倒流一句話

係咪無得重溫昨晚個live 喇？

花咁多心機搞咁大壇嘢真係keep⼀日就算？

佢真係對任何人都咁好

真的唔太信花咁多心機冇得留底

應該會放落歌迷會

MV上左熱門啦
繼續推爆佢

推啊

推

叻仔

繼續推

50位佔兩席

#49啦

上咗49

輕輕一推

上到#41

推到30內呀喂

同場加映 #28

黐線仲係熱門

點解可以喺度咁耐 好勁

到#40

Bluray呢軒狗

聽晚9點有直播
我見其他artist啲直播都有30-45mins
主持人會問下嘉賓問題咁

奧燒BB---圍爐區最大債主
日日都追數

因為佢冇買DVD

2021年喇老細
畫質差到咁點買得落手

頂住肚先啦

可以當收藏同睇住先

安慰自己：一定係同DVD唔同先要搞咁耐

Live in Alberose會唔會其實係放喺TBD SACD所以要del

而家有咗答案

同埋真係真心好感謝好感謝一班幕後人既幫手同付岀令到咁多人有好歌聽，又聽得咁開心。睇得岀好chur...多謝你地一直以來咁幫得軟手，帶咁多好野俾我地

軟仔出新碟都叫唔多人買咩
最初頭買到缺曬貨喎

比起佢放Youtube
我更想佢放落TBD第二版

原定以實時直播音樂會的形式
即係點

即係真live
依家呢個係假live

35啦推爆佢啊

下集空肚講宵夜講工人姐姐暗黑料理
頭先jojo就有提軒睇黎下集會cue到遮遮

想hcfc印碟出hcfc入面啲audio
巨編同老細諗諗佢啦

同埋考慮下hcfc優先聽啲audio，然後過一段時間擺上youtube啦 方便聽歌之餘又等多啲人可以聽到首歌

仲話佢喺地獄

張敬軒世界第一
BTW proud

咁係個市場細姐
佢隻碟係今年香港最好賣既碟黎

張敬軒見字請訓佢眼袋最近好大，好擔心佢身體佢仲唔訓教

瞓教啦 張敬軒

終於有高清睇吓

做咩咁感觸
佢暗戀人咩

梗係youtube啦

邊個揀IG咁on9

點解會有人揀IG

其實都會放出嚟點解當初要剷咗佢
少咗好多like

有高清版嘅話
咁濛del左佢冇壞

擺youtube上熱門#10

我都係

上咗31啦推啊

好好笑

答啦答啦

盛樂送咗去德國master

有天才遊童

好鍾意呢個live 好輕鬆，知道左好多嘢

成功收穫左好開心嘅一個鐘

Miss左live
佢講咩

$1000我都買

佢仲未瞓

SE MV熱門跌得勁快 跌到落36

下

莫文蔚post都可以有人拉到去屌軒

屌你老母，我偶像莫文蔚張演唱會poster 係邊個仆街設計？？？？？

#105 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唱得一場真係好可惜
好彩肯放落碟

識貨！

出咗真係要幫佢推上頭10
我見家謙fans club upload咗佢哋合唱都114k

係咪因為佢個channel post先 我見其他有post online concert片嘅channel都冇咁多

形影不離 live好正
啲高音真係無得頂 (๑•̀ᄇ•́)و ✧

Chill club 係咪重未知幾時播

聽日viu出下禮拜節目表就知係咪下個禮拜日

原來係你hello

聲夢傳奇︱周柏豪：「我都算係咬字清晰嘅過來人，我會教佢哋點樣可以令自己講嘢清楚啲，錄音咬字清晰啲嘅心得。」

講真佢咬字冇乜問題
係唱歌走音啫

我主要想講呢個

係咪想foul

有冇人知佢最後有冇yes個參賽者/ 點評論佢

呢個參賽者好似係參加過全民造星嗰個
係咪嚟tvb玩嘢

JW笑到咁會唔會有片睇佢講呢段？

應該係全民造星冇人要 過嚟tvb再試

應該軒粉黎

佢未駕馭到車欠啲歌
要練多啲先可以拎出黎比賽
但係勇氣可嘉

唔知軒今晚會唔會到chill club呢

我都期待緊 期待佢做嘉賓

如果有應該一早有消息流出

會唔會有驚喜呢 你知佢咁鐘意比驚喜fans

希望有

再加上佢今日成日都冇update ig story/post 硬係覺得有啲嘢

應該冇啦 新人唱歌

真係冇

軒叔今日去咗邊

下星期CC播軟仔未

無左預告

下星期有

下集係軒啊啊啊啊
預告有重頭開始黃色大門表參道

仲話下次帶遮遮上嚟

邊度有預告睇？

啱啱廣告時間電視播

我都睇到終於等到啦

終於有得播

謝謝
咁我等fans post出黎

好靚呀套衫 王子咁

終於播軟

點返
佢已經俾上面認定係港獨頭目

好詳細

公海有條友成日都出post想推軒死咁

好似唔只一個人，呢排成日post佢啲片出黎，再狂讚佢，但有啲尷

12:00 叱咤樂壇 又有禮物！？

幹突然

903/HINS IG LIVE

3台5G

又倒米

轉場

明明之前深宵Live呃到好多人，今次晏晝反而出咗事

已經攤長咗個宣傳去做

下一Round搵咗年青導演去拍MV

完全miss咗，點解hcfc唔可以早啲通知吓